【貴絕青衣】盈翠半島呎價逾3.2萬破頂

美聯助理區域經理樊志聰表示，青衣盈翠半島3座高層特色戶，面積916方呎，附設4個面積共616方呎的平台，採3房間隔，可望煙花海景，原於去年11月以3200萬放售，終獲同區換樓客以3000萬購入，呎價32751元，成交價及呎價均創青衣二手住宅新高紀錄，呎價更首破3萬關口。

On9

連天台

有天台可以睇煙花🤤

好撚癲

CLS

一河之隔

都唔使3萬蚊尺掛

Ching 點樣一河之隔法

R撚晒頭...

佢Pin個位係貨櫃碼頭, 緊係R 撚晒頭

咁都一河之隔 唔怪得知啲樓係咪都話地鐵上蓋啦

全城匯新價單賣二字頭, 凱匯貨尾都叫緊二萬尾

樓市持續強勢，個別新盤有單位撻訂後，發展商大幅加價重推。近期開始入伙的華懋荃灣全‧城滙，一伙早前撻訂的實用850方呎3房單位，發展商將單位定價提高15%至2040萬元、兼取消原有最高20%直減折扣，實際加幅逾四成。